
\setlength{\tabcolsep}{0.125cm} % Marge des colonnes
\setlength{\extrarowheight}{2pt} % Marge des lignes

\begin{center}

    \small

    \begin{tabular}[t]{|X|Y|Z|}

        \hline {\bfseries Code} & {\bfseries Titre} & {\bfseries Page} \\
        \hline

        \multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Tronc commun}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE101}{\textcolor{saeC}{SAÉ1.01}} & Se sensibiliser à l'hygiène informatique et à la cybersécurité & \pageref{subsubsec:SAE101}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE102}{\textcolor{saeC}{SAÉ1.02}} & S'initier aux réseaux informatiques & \pageref{subsubsec:SAE102}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE103}{\textcolor{saeC}{SAÉ1.03}} & Découvrir un dispositif de transmission & \pageref{subsubsec:SAE103}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE104}{\textcolor{saeC}{SAÉ1.04}} & Se présenter sur Internet & \pageref{subsubsec:SAE104}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE105}{\textcolor{saeC}{SAÉ1.05}} & Traiter des données & \pageref{subsubsec:SAE105}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{SAE171}{\textcolor{saeC}{SAÉ1.PORTFOLIO}} & Portfolio & \pageref{subsubsec:SAE171}
\tabularnewline


        \hline

    \end{tabular}

\end{center}
